［第N屆］黑警標語創作大賽

社會低層 專做差人
讀完毅進 妄想服眾
自尊心低 望得權威
借驅人群 實際擾民

樓下繼續

警黑本是同根生
市民不要去區分

同志們好 這邊快來

有聲

推

唱返 有班警察毅進仔

讀完恒管 就業差館

香港警察 全部垃圾
支持警察 吞槍自殺

休班警 毅進仔 強姦犯 殺人犯

隔離見到
黑警開OT 老婆玩3P

香港警察 狗屎垃圾

香港做警察

毅進也譴責

仲有無